德州撲克/POKER 係香港係咪愈嚟愈多人玩

見最近好似多左巴打對POKER有興趣
如果巴打想一齊打下細GAME可以 TG 我:
我們一起進步

有興趣

Tg: hugo1991

TG 我

面對面定點
唔係面對面真錢玩都冇咩癮

真人阿 可以+ TG傾

唔想比人水

PM我了解更多 咪知會唔會比人水

Spl card room 拉人入pppoker打？ 定cash game

又搵生意呀 艇仔？

Child登報警喇喂，有人經營網上賭場

Pppoker. 都叫做玩左一排

Spl club. 有好多次都輸最後果隻

之後冇玩了。冇輸冇驘。

係咪靠-6就贏

冇錢 不了
打開一毫兩毫

小心pppoker騙局

有咩騙局